要安居樂業，要百業興旺，就要解散警隊

再係咁真係唔係辦法
今日警察無搜查令攻埋入人地屋企亂拉人
仲有警察乘機偷野同非禮
係咁既情況下，香港樓仲點會值錢，香港生意仲點做？

日日成隊防暴佔領香港
用粗口鬧遊客，四圍打人，一見條街有人就打就拉
仲衝入鋪亂拉人打人
老細都比打，仲叫人做乜生意
我地真係完全做唔到生意
萬聖節本身可以好好生意
哈路喂搞唔成，老蘭搞唔成
再係咁真係全香港都執得
為左三萬個警察，放棄七百萬人既生意
點揀？

政府想攬炒
唯有奉陪